可以用金鐘天橋經中信落番黎政總！！！

政總好鬆動 多啲人黎 唔好走啊

推

得返眾志班人 要去不如分散d/返屋企 留返精力 長期抗爭啦

快啲黎啊